加碼 美國國會撥款 3000萬美元 用於援助 西藏 境內外項目

美國國會參眾兩院通過了2018財年預算草案，並已由總統川普簽字生效。預算中包括1700萬援助西藏境內外藏人的資金。而據了解詳情的藏人行政中央官員解釋，若加上固有的援藏獎學金、國務院涉藏部門費用、VOA與RFA相關媒體的西藏事務撥款，此次預算中涉及西藏的資金有約3000萬美元。

想幫西藏獨立